禮拜六Dcard直播台灣總統選舉開票

唔知呢度有無人用Dcard
我以為佢係交友Apps先down黎用
點知今日見到fb有人share1/11當日佢會直播台灣總統選舉開票
咁Q勁嫁咩

dcard=連登

係咩
我除左抽卡好少用
純粹覺得有得直播好威水

多數上去睇西斯版啲女